[求救]MacBook開唔到

搭完飛機，一開機就搞成咁
部機鎖住左唔郁得，㩒咩都無反應
上網check過好似係hardware failure，但係我唔想接受呢個現實
有無機會唔洗整開得返

今個星期WWDC會upgrade macbook, 時間啱啱好